# Arkademy
software yang digunakan notepad++
mohon maaf soal kurang jelas batasan yang diinginkan dan rincian
sehingga saya jawab fungsi seadanya.
karena gangguan koneksi jadi blum bisa menyelesaikan semua
